開個post 為lihkg光輝既將來留下見證！

食撚屎啦 林祖舜

打破傳統，收高登皮

樓主姓陳？

又係你呀陳生